\section{Cel}
Celem tego ćwiczenia było zamodelowanie sztucznej sieci neuronowej która
najtrafniej opisywałaby stężenie trytu w górnej części Dunaju. Dane
wykorzystywane w celu trenowania sieci oraz walidacji które zostały dostarczone,
wymagały niewielkich modyfikacji umożliwiających łatwiejsze procesowanie.\\

Dostarczone wektory danych wejściowe obejmowały różne okna czasowe: 48, 60, 72,
80, 84, 96, 120, 130, 144 miesięcy opadów. Na każdy z nich przypadał wektor
wyjściowych stężeń znacznika.
